Alienware VS ASUS

想換部機打機同睇電影
想要6核以上 同可以自己可以加到32GB RAM同 17' MON
想問Alienware 17 R5好D定GX701 好D
同埋係咪AMAZON買最平?

alienware美國官網買會好啲
而家買好似有discount, 再有promo code減200usd
聽講仲可以同dell sales傾再平(未FC)

最近用緊Zenbook Pro Duo暫時投訴 除左貴之外
i7 9750h 32gb ram GTX 2060
500GB SSD 兩個4K mon 個sub screen 係full size

想問係咪By Dell / By Alienware 就係官方直營?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我都睇岩呢部
訂左要下星期先拎機
想問下巴打你邊到買架
我睇個陣得i9+32gb ram+1TB SSD 同i7+16gb ram+1TB 揀
可以既我都想要i7+32gb ram

傾完係會有折
你話你係學生問佢有無優惠咁
佢就會俾2%額外折

Alienware唔多掂

[img]

香港行貨，全新21000hkd，有冇興趣？

唔建議alienware，睇完評測見到on board 啲件全焊死，即系冇得upgrade，散熱又系紅燒豬手，今年alienware好似真系囂咗啲除非你真系想出街show off同特色RGB同價位ROG抵玩小小

百老匯 $2萬5即係2萬6

2萬5尾*

補返原因
我上年2萬到買左部alienware,搵dell整左兩次, 一次KB一次SSD
一次我都可以當係唔好彩, 屌你老味如果過左保養期都唔知點算
散熱又唔係好掂
唔係好對得起個價

萬5左右r15用左3年無病無痛

R4好d
可以自己換下parts

ROG都有人又話散熱唔掂 其實Gaming Notebook d spec 咁高有邊部真係散熱做得好(真心問)